有理由懷疑loona隊長嘅消失同izone有關係 (￣ヘ￣;)

izone準備解散佢就上返水
到底izone迫害咗幾多完美少女 ヘ（。□°）ヘ

大家好 我是1/3的隊長夏澀
真的不敢相信這麼快就已經4年了hh
應該說感覺時間過得越來越快的感覺嗎..?hh
小時候覺得時間過得真慢 現在覺得時間過得真快。
我已經一年沒見Orbit們了吧？ ㅠㅠ
當我們12人聚在一起的時候 我們希望我們可以面對面和Orbit們見面 對著你們笑著唱歌
我想和Orbit們一起做的事、想跟你們分享的東西真的太多了...
當我站在舞台上唱歌時候 看到開心地聽我唱歌的Orbit們 我真的很幸福
我覺得別人在聆聽我的歌唱、我的聲音的時候 我就是最幸福的
現在看到我這篇文章的Orbit們就是在聆聽我的聲音 所以我就像擁有全世界一樣幸福hh
Orbits！ 就像現在一樣 再留在我身邊180819年吧
那麼我每天早上睜開眼睛都會幸福地開始新的一天hh
最近很多人都過得很累 大家要加油 快點克服過去 然後我們就可以再次見面！
Orbits 我愛你們 謝謝你們♡

終於返黎？

係💪

請問收費幾多